(台灣) 中客不來、桃機塞爆 海關：他國遊客倍增....

〔即時新聞／綜合報導〕中客不來，害慘台灣觀光業？一名出國旅遊歸國的網友李芮萱在臉書上分享，她在桃園機場拍下爆量的觀光客排隊準備入境台灣的畫面，並且轉述海關人員的說法，更呼籲媒體切勿以「換了政府，沒有人要來台灣」來誤導民眾。

李芮萱PO文表示：「入境的外國人滿到一個崩潰的誇張地步，而且專辦外國人入境的櫃台全開，裡面滿滿歐美日韓，還有中國人，我們站在台灣國人入境櫃台區，我看到還有那麼多中國遊客，於是，我（假裝）問海關說，新聞不是報導說中國遊客都不來，很多旅遊業都活不下去？（假裝問的原因是因為我們做日韓觀光客跟台灣人旅遊的朋友，生意沒受影響，反而更好）」

海關人員表示：「陸客也只有少一點點點團進團出，可是自由行超多，而且陸客團少一點，結果日韓新加坡都暴增好幾倍，這種人滿滿的狀況每天都發生，每次看新聞那樣報，都覺得很誇張。」

李芮萱指出：「如果連第一線的海關都直接告訴我們，每天還是有爆量的外國人到台灣觀光，只是少了一點團體，反而多了更多自由行跟翻倍的他國觀光客，所以啊，到底還要講多久中國遊客不來，就沒有生意，活不下去這種話？」

入境的外國人滿到一個崩潰的誇張地步，而且專辦外國人入境的櫃台全開，裡面滿滿歐美日韓，還有中國人

當旅客成為武器，但未能奏效
依加中國就喊打喊殺

人地個國家都唔係以旅遊業為主

支那國以為用旅客做武器, 可以行得通?

個想法真係神奇

想令零售業者出嚟喊苦喊忽

就算真係有國家以 旅遊業 為主

佢地唔做中國人生意, 都可以做其他旅客生意

呢個世界, 根本無話 無左邊個唔得

早前年香港都係咁
D白痴華文傳媒ON , 跟住吹鳩支那遊客好重要
無就死得乜乜乜 (包括毒果日報既白痴妓者)

點知後來比人踢爆, 支那遊客佔香港GDP只有1.3%,
呢幾年都無再聽到白痴論調

港豬都係一樣, 唔屌係唔得的
香港民族簡直係一個賤族黎, 從來無人會去做FACT CHECK

其實大部分人都知
只係政府控制左傳煤
你唔洗借頭借路攻擊自己民族
假如你真係屬於香港民族既話

毒果日報唔係港共政府控制啦?
咪一樣人云亦云

柏楊都寫左本《醜陋的支那人》啦
咁唔想比我叫賤族,
就唔該反省下點解乜撚野都人云亦云唔做FACT CHECK囉
反省下點解成日都金魚記憶啦

最弊係就算踢爆左，「無支那遊客香港經濟就玩完」呢個concept已經根深蒂固班，港豬根本唔會理，繼續相信支那係香港經濟支柱論

香港人係賤族，支那人又係………咁閣下係咩人？

鍵盤戰士

羨慕台仔

呢啲論調係少咗，但而家仲有人信

香港少左咁多外國客 都係因為太多支那人

呢啲先係事實

事實

利申：上星期三排隊入境，見到一排排泰國人；尋日出境，就見到成班韓妹塞滿ＣＯＵＮＴＥＲ

台灣以前日妹多d, 宜家韓妹都好多

支那喪屍未爆發之前咪又係咁過
邊有話無左邊個唔得
唔好信支那d廢話